［正視聽］其實係咪應該停止吹捧黃色經濟圈？

本來黃色經濟圈係為咗將資源放晒入我哋自己人嘅圈子裏面，但係而家日日提黃色經濟圈反而令到啲人不斷鬥黃，次次出去消費都只會幫知名黃店例如揸哥，光榮日日排長龍，搞到其他小營黃店開始撐唔住

咁其實我哋係咪應該宣揚罷買藍店而唔係吹奏邊間黃店最黃要去幫手消費？咁樣至少可以確保到唔會有任何資源入咗藍店袋而又唔會做到某啲黃店獨大，亦都可以將焦點放喺罷買藍店而唔係大家喺度鬥黃

立場? 咪又係向錢屈服嘅一種
佢唔賺錢全數捐就真黃喇

所以我哋係咪應該重點去罷買藍店？黃色經濟圈本來就係大家唔想消費藍店而引伸出嚟，根本就唔係因為啲黃店開善堂所以我哋先去幫襯